[突發]Free hugs已轉去愛丁堡廣場

因實地勘察完太子B1
發現天雨路滑
不適合進行Free hugs活動
現正前往愛丁堡廣場

愛丁堡廣場見啦
歡迎大家踴躍參與
你攬我又得 我攬你又攬
攬埋一舊啦大家

Join 我啦
Join 我啦
Join 我啦
唔嫌樣衰隨便攞去用

hug到幾點 好想hug

未知到幾點 但已到
一男一女 黑色口罩街坊裝

雨嬲二人組已到愛丁堡吖
瘋狂攬喇大家！

人已到 無牌 等台上面既人講完就嗌free hug

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

變咗兩嬲單人組
有把啡色遮 街坊裝 黑口罩

Join 我啦
Join 我啦
Join 我啦

不如搞個 free attack?

去左中大...

仲係愛丁堡

轉去遮打花園

添馬花園

已走

宜家出黎應該去邊

原諒我怕醜拒絕咗你哋

可以去join添馬？
應該未散場

聽日！！！

聽日 如果暴大有集會就去暴大，邊度人多我地去邊